高登app之前唔係第一架咩

而家去左邊

依家邊個係第一？大聲d